[I/A]Battle Bay 憤怒烏公司新作

海灣戰役是一款主打多人PVP的MOBA海戰遊戲，採用了Rovio擅長的卡通畫風，玩家需要在充滿危險的海域與敵人戰鬥。遊戲支持5V5戰鬥，玩家可以在自己的艦艇上裝備4種武器 ，武器的攻擊範圍也從單體到範圍均有，遊戲中的裝備系統相當豐富，每個人都可以組裝出屬於自己的艦船。

有冇巴打有玩

gameplay

Link呢

del咗 太易玩了！

Android

IOS

有無得組隊？

暫時未有組隊，只可以隨機同唔同國家人玩

間唔中無聊有開黎有玩 lv22 now

有咩心得

推

冇人玩既

幾爽 我諗過癮一排就會厭
但而家屌打其他人係正嘅

22 lv 經過一推 歡迎組隊打